希望疫苗三巨頭今次平安無事

佢地對於全世界全宇宙功不可沒
製造左咁多疫苗，仲要只係內需
身為中國人，中國強大起來了
支持中國人只用國貨，國貨質量比其他地方好

希望今次疫苗三巨頭無事，將來製造更多有質量既疫苗供應中國，讓中國人身為龍的傳人感到自豪